
                      me podria desir quien  es el personaje cloe la de la fiesta 
porfavor la pelicula en si esta muybien porfavor diganme el nombre de la actris  en lapeli se yama cloe
        
            